# Parcial 1C_2019

Este proyecto capta una señal analógica de un sensor de presión
conectado al canal CH1 de la EDU-CIAA.

En la función donde se lee el dato de la señal (en voltaje), se transforma a valores de presión.
Además en esa misma función se calcula la máxima presión, la mínima presión y la presión promedio
en ventanas de 1 segundo. Si la presión máxima se encuentra dentro de los parametros especificados
se encenderá el led correspondiente:
	-Presión máxima mayor a 150 mmHG, LED ROJO
	-Presión máxima entre 50 y 150 mmHG, LED AZUL
	-Presión máxima menor a 50 mmHG, LED VERDE
Luego, dependiendo de la opción elegida por el usuario (al apretar uno de los tres botones de la EDU-CIAA)
se mostrará por el display alguno de los valores calculados, y además se enviará a la PC por comunicación serie.


Por otro lado, cada vez que se elije una opción se enciende un led correspondiente:
	-Opción Presión máxima, LED ROJO 
	-Opción Presión mínima, LED AMARILLO 
	-Opción Presión promedio, LED VERDE

------------------------------------------------------------------------------------------------------
No sabía si resolver todo dentro de las interrupciones y dejar el while(1) vacio
o en las interrupciones solo cambiar banderas y resolver dentro del while. 
Lo hice de la primera manera.

